𠝹手不如𠝹波

覺唔覺得，女仔用𠝹波袋真係贏晒首先，唔洗特登露乳溝又著低胸衫，刻意顯露大波波之外仲可以比人覺得佢唔覺意，比起一大堆靠著細碼衫，露波露閪，推波夾胸，化妝畫乳溝嘅庸脂俗粉係自然好多好想大大力揸下對波，幫佢托住呢啲自然天生波，香港難求，有都比人有錢佬/MK仔/男神屌緊，玩緊乳交波推

thot

tvb不了

啲女人好有機心

𠝹波KOL

離開咗tvb 開埋youtube啦